原來舊時既九龍城廣場係咁既樣

好多霓虹燈，地下個大廣場係咪做餐廳既？

以前地下有金水壽司

大快活仲好

九四九五個時樓下係明廊自助餐 一年一次屋企人會去食

老野～

三樓元祖銀咖哩
嗰陣真係上報級數嘅好食

果陣要自己拎餐架

最下面嗰層有拍賣場

以前最底果層有間叫明廊嘅西餐廳
做平價buffet嘅
當年海膽起香港唔值錢
好記得果間cheap cheap buffet有即開嘅海膽比人任攞任食

拍賣場?賣咩架

嘩金水 唔講都唔記得左

細過試過係廣場見到個制就禁左落去
點知搞到成個商場落晒火閘

記得有Jack in the box

印象中好食
果時宣傳係用挪威三文魚

我印象中成個商場好多防火閘，如果真係落晒都幾壯觀

當年西貢果邊好多野生海膽
味道唔差

我都唔明點解一禁就會落晒

後期最低個層我記得係拍賣檔
舉手嗌價幾好玩

拍賣咩？呢個冇見過

唔知有冇記錯我記得係咪有地庫係網吧
好矇糊好似細個去過

叫開坤水 勁貴
因為果時仲係form1

cyber 冷氣大到好似殮房咁
d機又廢 仲要7蚊個鐘
ione冇位先去cyber

玩具家電咩都有
但都係垃圾貨
係啲擺起百貨公司都無人買嘅野黎
好少真係底價買到 台下會有枚幫手嗌高個價

啲貨真係垃圾黎
細個見到有暴龍機bid
老母bid左比我 番到屋企先發覺係翻版機黎 入左電都玩唔到嘅

地庫有波樓 成日去 地方大 枱又靚

記得上層味千拉麵隔離個玩具舖

有班伙記永遠都坐係台下做枚
好撚搞笑

掛住樓上機鋪

無計, 機場搬走咗, 成個九龍城區都註定會沒落

呢間野好懷念

半磅三文魚刺身Thanks

蒲鍋幾好食

果陣老母同朋友行街
班細路就隔離單車公園放電
到夜晚食自助餐 唔駛煮

劣食

果陣邊有人養虹鱒

記得由新開到機場搬之前好旺

以前行完樂富吉之島
再落斜坡到九龍城廣場

佢用挪威產都算係幾好

果幾年係好興係啲死死地嘅場做拍賣

大圍青龍遊樂場都曾經搞過一排，日日賣垃圾

我淨係記得頂樓買高達/四驅車

3樓歡樂天地, 前面有間模型舖細個成日去買高達四驅車
馥苑前面以前有報攤買漫畫GAME書, 老母去親飲茶實買, 再前D有間好細嘅賣動漫野,跟住上停車場電梯有間港式西餐, 家姐成日食俄國牛柳絲飯,我食咖哩海鮮
高中就成日去金聲霸打機
外面food court有間食越南河粉好好食, 講起地下有自助餐成日上面有人吐口水落去, 好仆街
同埋開幕果陣搵黎明去唱歌, btw果陣黎明都係住怡德花園, 嚮隔離

宜家麥記個位果陣好似係金獅租碟舖, 跟住又有間好大嘅cd舖
果陣嘅Pizza hut沙律吧就嚮門口附近, 之後有間嘅kfc好似嚮3樓
賣2手車以前係百佳,以前嘅麥記應該係以加aeon賣廚房廁所野果個位

賣車

屌，同你差唔多經歷好撚懷念

三樓間玩具鋪真係人山人海，好多細路買卡

散熱摩1舊水呀
比老豆老母屌到仆街

記得頂樓有過山車

JITB 隔離檔越南嘢都好好食

有一年搞夏祭，係中間個圓型舞台搭d日本檔口出黎，細個睇真係覺得好撚靚，仲有得撈金魚，好似消費滿一二百就有得去撈一次，同d細路同圍問人拎唔要既單果年撈到屋企有4,50條魚

舊陣同d fd都係門口J摩打，又紅摩黑摩

犀利
我最有印象係九龍城戲院同埋金獅

大個少少就去龍珠買老翻game

好懷念

以前讀民生成日都去嗰度蒲
m記234,
樓上文具鋪 買四驅車爆旋陀螺
樓下機鋪 倒轉件衫著入去

畢左業十幾年都未番過去 唔知邊成點

校友不過我升唔返中學

同初戀爬上停車場樓梯上面斜面，訓係度睇飛機

唔夠五分鐘俾保安趕落黎

細個試過拍賣 買左部搖控直升機

隱約記得細個嘅九龍城廣場係link入面嘅深紅色
對入面啲舖頭有記憶已經變咗白色
蒲鍋好食
滇品改左名做雲風堂 而家仲係度
aeon未開之前最上層係neway

KCP都就快拆lu

嗰個係 西九龍中心

個時住左成十年 由日日有飛機聲住到機場都搬埋

係咪門口有個魚缸？

食左幾年，又唔係咁難食呀

好浪漫

細個覺得離遠睇部𨋢好靚

你都唔怪得佢, 如果你哋跌親受傷, 商場可能要孭飛㗎

好似係

朱古力普洱

屌，cyber打打下會藍mon，又多查牌，收錢條肥西又真係西口西面
i one打機首選

唔好拆啦

睇飛機應該都好耐年代

真係好sweet

我都好似食過

Push

我都唔想佢拆

好記得有一期劃左一忽賣衫
叫咩原宿新地帶

4,50 條

呢個post 好高汁
好多回憶

喺放題未盛行既年代 有得食自助餐已經好開心

記得最低層有機鋪

同埋有間好大既cd 鋪
都唔太記得由邊年開始沒落
只係記得頭幾年都好旺好多人行

老老豆豆, 金聲霸打機係幾舒服, 又無煙又乾淨

中學年代係飯堂

真係拆？點解既
明明都係十幾年，近幾年d商場都好似冇咩呢隻中庭

呢個唔係新北江？

以前近機場就有人流

其實點解佢會變半死場

印象中係一蚊拍賣

舊時出面個公園有架巴士

KFC係4定5樓
然後下面有間百貨公司賣衫賣鞋

好似幾好玩咁

好似起住宅

而家仲有1 113

應該係先施

碰碰車正

馬利奧

細個成日扭計
要屋企人食

呢間好貴，多數走去樂富買

舊時KFC對出個風景勁靚
成日都掙扎食M好定KFC好
最記得嗰輪換咗Star War玩具同變身比加超

成大片落地窗
而家仲記得個裝修
記得以前屋企有一隻由九龍城廣場出嘅光碟，好似可以玩遊戲